[
    {
        "randomId": 616
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kuba ahirengeye siko kwumva",
            "option_1": "Nyiramaningiri",
            "option_2": "Ibiganza",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Indogobe ishaje",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Ibiboga byagaze",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze inaha ndasa kwa myasiro I Burundi",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Amashaza",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndakubise ndirahira nijye mutware wa Mburamatare",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ayi mama hiya",
            "option_1": "Ubunyobwa",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Inuma ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Agakono k'inzara",
            "option_2": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_3": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_4": "Akarere ku nsina",
            "correct_answer": "Ubuto bwa so na nyoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hakurya mu bihuku",
            "option_1": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_2": "Ibarizo",
            "option_3": "Urwogerezo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ibizu bitagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Njugunye igihaza gihinguranya amarembo",
            "option_1": "Buji",
            "option_2": "Umupira mu izamu",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Indege",
            "correct_answer": "Umupira mu izamu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekejeho umugongo",
            "option_1": "Buji",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Umuheto",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    }
]